周經理論： 經濟繁榮 通貨膨脹 購買力不足 公眾信心 戰爭

再加上大位已穿！！！

牛軍大勢已去

未來肯定係熊軍天下！！！！

周期理論

屌 成日打錯字

又來

以為咩係周經

麵神同船 錢如噴泉

All in 牛

上年1月3萬3 係牛3

11月2萬5係熊一

4月 3萬係熊二

現家肯定係熊3！！！！！！！！

仆街 中左

你今日死咗去邊啊 由你來領軍架嘛
而家跌得150

整D 圖來睇下先啦

今日太傷心

唔敢睇市

Dodo為左熊軍著想 下次燈牛ok?

唔通大 dodo 玩深度
預計到個市仆街
但又唔想散戶損手 所以唔開心？

788呀 媽的貢丸

經期理論
每隔一段時間會見紅

你都講熊三 仲持有788？

個股 死開啦 坐下先囉
你大Dodo 來架嗎 做大事 睇大市
晝個下山圖騰來先啦

聽日一彈即走

唸著5g點都有得炒下

支持大dodo出圖

破左燈 好似

隻柒怕怕 點撚算

利好 中國點都要用 一定價值 10年後番身架啦
睇番大市先啦
今次帶我地去到幾多點啊